求助post 頸痛到訓唔到

琴日朝早好地地無事嘅
訓醒晏教都無野嘅
野晚出街條頸有啲酸軟同攰，平時都係啪下頸 沖個熱水涼無事
但點知仲痛緊，咁諗住訓醒無事
點知今朝訓醒仲痛 勁痛
搽左啲藥膏似乎好啲
夜晚訓左一陣痛醒左 條頸係僵晒 硬到轉唔郁個頭
向下望都望唔到
依家痛到食左止痛藥都仲係痛
訓低無個姿勢係唔痛
坐喺到唔會痛到嗌救命但好唔舒服
吞口水都會痛
係咪睇急症好啲？定其實係比較嚴重啲啲嘅訓厲頸等佢自然好

去啦